開估：伍淑清入土壽終正寢先 定 共產黨滅黨復興中華？

共產黨滅黨死全黨
伍淑清跑出

Why not both

點睇都係滅黨重要